[推到有答案] 林鄭係咪畀人挾持緊?

簡單到 "撤回" 都講唔出? 個個禮拜睇住事情情不斷惡化， 但竟然神穩。
但係依家衰嘢佢要食曬。 其實一個正常人都會明哲保身。
如果正正常常，其實可以企喺香港人嗰邊， 講返正常的話，話曬係港人治港。
星期一 所有官員個死狗樣， 行會除咗葉劉個個都咁頹廢， 湯家驊冇出現。 個個死狗樣，好似畀人挾持唔可以跳船。

你估林鄭係咪畀人挾持? 最多都係挾持佢兩仔同埋老公， 其實未必需要為咗三個人而騎劫成個香港。

你哋點睇 推到有答案

依個問題我都開過post問

所以連登仔, 所有高人有冇見解?

推到有答案

正常人都唔會霸住做啦
應該係成個班子都知中央咩事
有冇政府知情人士講下內幕啊

大家集思廣益

你幾時見過中央會妥協先得架
再睇埋林鄭個死唔認輸性格

咪傻
你睇佢上一次成班人出場 同之前幾次幾唔同
劇本寫好哂 唔係何生搞一搞 風向對我地不利

可能有有人想打大老虎

做25仔爆大獲，包佢洗底名留清史！

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

無西環直接架空左，唔出聲既唔想抄車減民意，搏是但司長下台頂上

西環架空左

似俾人落降頭

而家係西環管治，林鄭拎黎孭鑊。

佢依家都係出黎露下面鳩up下 真係做野都係中共指揮 直接叫警犬做 問題最後搞唔搞得掂香港都好 in case衰咗佢都要個名義上嘅罪魁禍首去食 再者我覺得送中一開始林鄭判斷真係有失誤 走就好難走得甩

為唔為三個人騎劫香港好難講 屋企人老老豆豆邊係三個人咁簡單 唔排除有其他痛腳 歷任特首 可以保你升官 可以搞你貪污 可以逼你賣家產 林鄭怕死唔出奇

有啲人覺得佢會唔會真係有心搞大佢同習大大攬炒就唔知啦

佢本身都係聽上面order 啦

林鄭個性格邊夠膽攬炒

689倒係有可能

有啲陰謀論姐 佢性感的確唔似 不嬲最叻就係收柯打做野 task completed就夠 佢連政客都稱唔上 好難有呢啲心思

係又點？你想connect埋佢？

咁何妖又唔通比人挾持咩 人渣錯極都唔認 唔使為佢平反

中央唔俾換， 為面， 亦冇人肯上
柒婆頂硬上， 已完全俾中共架空， 冇哂實權，只係可以出黎9up讀聲明， 同611，615果種仲話緊事既氣場完全唔同哂

依家情況係京官直接落命令，中聯辦叫林鄭執行

控制唔到既人又點會俾佢坐呢個位呢

佢之前講過,特首落台, 唔係咁簡單既事, 可能另有意思?

其實俾人架空左
好明顯下

根本成個政府己經被架空

中國夾住左佢個仔同老公
公開的秘密來...

其實你所見到嘅林鄭
有機會只係一個全息影像
然後攝入鏡頭之後傳送到你塊 MON
佢是否仍然存在
恐怕都冇人知

好明顯係

背後挾持緊佢好可能係中央統戰部

其實已經嚴重違反一國兩制唔做樣

淋病死要面，認低威慘過死，所以咁耐以嚟所謂嘅道歉都聽落冇誠意，次次都暗示係社會嘅錯曲解佢，佢地官員冇錯
根本做得權力核心嘅都一定係同中央同聲同氣，唔洗ff佢地會內訌

而家佢兩個仔喺大陸?

習敗北要面唔肯撤回
林鄭神隱係因為佢次次出嚟講嘢都升溫
所以有得避就避

唔聽話就會俾icac查，請珍惜香港仔曾蔭權

特首林鄭月娥的家庭生活一向低調和神秘，其丈夫及兩名兒子的動向外界所知甚少，近日傳出其長子林節思已「跳船」，離開任職近三年的內地手機公司小米集團，隨即引起關注。
政圈流傳，林節思遠赴北京工作，加上「第一先生」林兆波也一度在內地任教，令林鄭進一步洗去港英殖民地官員的色彩，贏取北京信任，有利競逐特首之位。香港「第一家庭」一舉一動，均是社會焦點所在。

應該係放左隻震蛋落隻閪到

一講錯野 就有人係後面禁著個制

佢咪好hi

曾蔭權都係貪心
又高壓
停起公屋

我念不是中共挾持, 如果真係中共挾持咁中共宜家比人油黑國徽比講句撤回係更樣衰!
似係林鄭自視過高結果玩唔起, 宜家洗濕左又走唔到，咪咩都唔做, 不過各政府部門已割蓆, 如果佢等死，就不如快d死啦, 咪害人害物

簡單d講, 林鄭已冇貨，如果撤回同設獨立委會只會令佢手上最後一根稻草都冇埋, 警隊同親中派, 但宜家各政府部門已割蓆，姐係輸更多

之前上台又話修補屍烈, 咩咩, 收皮啦

一定係, 除非唔係!!!